咩叫歐霸? 曼聯話比你聽咩叫歐霸

億萬大軍八千萬中堅中場x2
頭四輪騎住你PSG排榜首
最後排第3晉級歐霸
真係好撚熱血
此生無憾

我獌又贏(下半場)

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

上季復賽後靠VAR上返前四，最後又係要死返落歐霸

球證都幫盡

全靠sob神級換人追兩粒光榮晉級歐霸

普巴正選咪得

讓返個位比李城啦

堂堂皇者曼聯有乜理由要踢歐霸
3場拎左9分都要踢歐霸?冇理由

有曼聯強勢加盟歐霸增加觀賞性

好快有皇馬陪

你點知的

又可以睇摩連奴打曼

為左搵Daddy報仇
追到落歐霸

落後換3個後衛出嚟，仲差少少反cup
真係幾勁

今年冇西維爾

咩叫十年最強？卡雲尼話你知咩叫十年最強

lm

Lm

土超野未踢喎

火雞炒psg 500:0都係psg出線

因為隊垃圾獌對賽淨勝球輸psg

又針對曼，拉

勁到半場就贏夠收工

左邊盧卡古?

係 琴晚踢完場波 大家去左宵夜時影

證明條友唔睇波，英超大把人斬到好既角球同傳中啦

你估仲係2017年又冇西維爾?
摩連奴去左熱刺爆緊摩二季啦

熱刺呀，作客贏6比1果隊呀

RB:
比你炒5蛋無所謂
我主場送你踢歐霸囉

利迷心諗 telles who?

我地曼聯無

呢隊閪波一冇黑哨同對面自爆就唔識踢波

咁係利迷見識少,明眼人都知呢個後生仔潛大勁過TAA

咁有潛力咪又係踢歐霸

踢得太多歐聯會揠苗助長

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。
令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先P咩G,唔好玩啦 法國野，6分穩陣
RB萊比錫,,如果係real madrid就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分
最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分
加上我地4大尖刀 般奴,連美斯,福仔,馬斯亞 加上關鍵王格連活.. 根本場場大炒,,,,
18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見
P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱

最尾嗰哈好重要都打漏

有現成既抄襲品你唔用，
你而家先改又改得求其，會唔會勉強左DD呢?

曼聯上上籤 曼城車仔陷死亡之組

傷兵滿營成班幼幼
頭三十分鐘比你PSG禁住屌
最後完成左1-3
真係好撚熱血
此生無憾

又可以聽馬斯亞刀仔論

個場刀仔黑哨紅牌唔計

唉 連加格都冇踢 好似傷咗
四大尖刀出得兩把 出局都冇計